老母朋友見到老豆叫雞

我老母個朋友話見到老豆琴日係元朗叫雞

但老豆早上去左澳門有哂相證明，佢上午11點船返上環，佢1點已經返到屋企（北區），跟本冇時間去到元朗。

依家老母信佢個朋友十足十，炒撚哂大獲。究竟可以點拆 呢鋪？

報警告你老母朋友誹謗

我琴日見到佢上左雞竇呀！！

老母死都唔肯講邊個講。好難搞

叫kfc都唔比？痴銀線！

女人
信朋友都唔信自己老公

有咩相為證

叫雞好過包二奶
叫雞出完就算，冇感情

老母朋友要提防

佢有係船到拎住張船飛影相， 影到隻腳同鞋同褲都係佢

有相證明冇去元朗叫雞
但去左澳門叫雞

遲啲你要叫你老母朋友做新老母

老母朋友話見到老豆係元朗上清樓

係
我見到你老豆去左叫雞

好想搵條仆街老母朋友出黎

咁就夠啦 咁完美不在場證據 樓豬老母都仲信朋友

老母朋友記錯 係澳門見到

本來諗住講「個朋友去開元朗雞場玩，先會撞到」

如果有哂相，就擺明係老母朋友玩野

你話你自己叫雞無錢比
老豆去幫你找數

出入境記錄，但查完証明你老豆冇叫雞後要處死你老母朋友，因為佢想拆散人家庭

你老豆冇俾錢佢呀

女人思維你唔明

你老豆可以搵澳門隻雞證明無去元朗叫雞

依家連佢朋友係邊個都係迷

你老豆係咪大夫

會唔會你老母自己偷食帽咗你老竇，然後過唔到自己良心，屈你老竇嚟平衡自己心理

清樓佢都知
你老母朋友一定係雞

佢唔供人又俾唔到証據又一口咬定可能想搞離婚分家產，出面已經貼緊佬

如果你老豆無做過
你老母個朋友真係居心叵測
心腸歹毒到呢 是非當人情
比著我一定會係佢地朋友圈唱到佢家破人亡

清樓 係我自己改

結論：你老母朋友做雞

借D意問老母借電話
望下we7就水落石出

屋企好窮，老豆失業，而佢地2個一直為失業問題嘈左好耐

想今晚偷偷地拎佢電話check

其實你老豆話佢係澳門，又有相證明
你老母仲有咩講可以繼續嘈落去？

可能老母個朋友想做你老豆

佢話返左黎唔可以叫呀？但時間上跟本無可能，老豆1點返到屋企，老母都係屋企見住. 死話朋友點解要無啦啦屈佢

邊撚個比負評呀 睇人家變最開心？

都幾開心
btw
check 8達通一野ko你老母

係人都知船飛可以排後補位，影張11點既船飛，可能九點已經上左船食早餐

高手

唔係高唔高，但稍為去過澳門都應該未試過搭正自己班船（大時大節除外）

去過亦都試過早上船
但咁仆街既野真係無諗過

係喎，呢個都有可能

作為男人，我為樓主老竇感到不忿

但同時又必須確保uncle 係 100% 無辜

會唔會去到澳門9點。即刻坐船返轉頭

你check埋你老竇先啦

呢個世界其實冇咁多巧合

因為我老母朋友只係見過老豆幾次，都係冇咩頭髮又同白髮既伯咁款。 我唔知點解佢咁認定

1. 樓主老竇是否如期 11 點船返？

2. 若早左一個鐘返，可否在元朗出完火再返北區？時間上可否作此安排？

3. 相其實冇見過樣/船編號，究竟係咪真係有去過澳門？

本身去澳門短短兩個鐘為乜野？佢失業應該唔係開工

如果探親友點解唔食埋個晏先走？

根本係你老母砌生豬肉

可能由始至終根本冇老母朋友呢個人
係你老母有某啲目的 想屈鳩你老豆

仲有張相影到下半身 ，廢事po

呢d證據我諗點都可信過老母朋友空口講白話掛

佢以前係澳門工作

既然去得澳門， 要叫解點解唔係個邊到專登返元朗

你偷偷地check下你老豆8達通,睇下有無料到先啦

同埋佢爛賭

Ok wo 我今晚check下

識玩一定係去澳門玩

太遲了

澳門雞同元朗雞價錢應該有分別

如果佢長期失業，食平dd是正常

都係琴日既事 點解太遲？

8達通好似最多得十個save（唔知有冇增加）

佢朋友講唔講到著咩衫

樓上咁理性做咩

如果佢今日用8達通多過10次就無用

如果真係咁 即係身有屎啦

有曬證據都唔信你老豆
睇黎你老母都幾想你老豆真喺去叫雞

講唔出

你老豆有無叫雞前科

你老母朋友做G
你老豆上左

樓主屋企環境唔好，老竇失業都過兩個鐘大海賭

份人都正常極有限，今次祝你好運

樓豬老母想借勢家變 樓豬準備揀企邊邊啦 老豆就失業

你老母個朋友係隻雞？

冇前科，但老母話之前睇過老豆wechat sd咸相

關你老母朋友乜事

睇下有冇用八達通畀錢既習慣

此post好大機會已完

我老豆wechat同幾條女flirt添啦

但如果睇到佢有係上環返北區既時間都證實到啦

男人老狗唔睇咸相唔通睇訓格離果個50路咩 咁都攞黎講 似無理取鬧真係

係d朋友group互發 唔係同女

會唔會係你老母睇完D濕鳩女人語錄page就屈鳩你老豆試下佢

樓主講野可唔可以清楚d？

世上另一個我

得罪講句, 你老母蠢過隻豬

咁樓主老豆冇問題

有人gp內sd唔知邊到黎既自拍片
半套 全套 都有

寧教人打仔 莫教人分妻
樓主要受下苦肉計

樓主老母朋友係雞，咁樓主老母omg

睇張船飛，你老豆好似係屯門上船喎

跟本老屈

會唔會你老母朋友就係個隻雞所以先唔講

佢嘅朋友就係佢自己
樓主老母親眼目睹

屯門上船有咩關係？

咁可以收皮啦叫你老母同你老母個朋友

回程呢
check佐八達通未

做咩特登影船飛
男人最憎交待無謂嘢

屌柒你老母朋友
冇證冇據咪咁多嗲啦
八婆

留名睇結局

去澳門都屌到腳軟 番到香港仲叫到?

係因老豆係討論區活躍賭博區

返緊工 check唔到

樓主老豆係咪婦科醫生 ?

大丈夫一生有幾個

唔好介意我咁直,你老豆就真係垃圾中既垃圾
工又無份,個女人又騎唔住,仲要個仔/女幫佢解圍

agger, 有俾家用老母肯定收爹

女人係咁架啦
都係緊張啫
最緊要肯唔肯理性聽人解釋

無8:10船喎 chok下你老豆係邊度上船先

氹仔

笑死人

嘩,你盲架?睇多次

唔係11點澳門返香港？

乜氹仔去 唔可以澳門返咩

唔係講緊回程，我係問8點嗰程唔係去程嚟咩？
咁點會有船屯門去澳門(根據上圖)

整理一次

老豆證供：
8:10屯門去氹仔

11:00澳門去上環

1點回到屋企（北區），老母都係屋企

老母證供：
聲稱朋友見到老豆係元朗叫雞

好大機會係

其實好簡單易明,又貼晒船飛,咁都理解唔到果D係咪弱智

你知唔知氹仔係澳門黎

其實我覺得有心做假時間證據大可以買多張11點嘅飛扮嗰陣先返香港
9 點去到澳門再即刻返香港都係10點11點
然後搭車唔用八達通
咁就真係乜都check唔到

我知係澳門嚟，你唔明我講緊去程唔係回程
不過我啱啱睇到幅圖原來個表下面有班8:10
自膠sorry

根本就無朋友見到老豆叫雞
係老母自己作出黎試鳩你老豆咋

講緊0810屯門無船 上網查得0740 0910
當然船期可能時間日日改

用下腦,個成本夠去次酒店,仲要谷住3個幾鐘就係為左去元朗食老雞?

你係咪盲左......屯門去氹仔8:10呀

其實要check不如check影相時間
11點搭船照計實唔會夠時間去元朗叫雞
但明顯本身個問題唔係有冇叫，係你呀媽唔信你老豆，你老豆又唔搵工做又賭錢

點解連登可以咁多盲亨

就係咁先冇人信

我老母朋友係d死人大陸女人水貨客

你老母個朋友 雞嚟㗎 三百蚊過夜

咁點解唔直接係澳門果邊搞掂佢算?

你老母實係臭西港女

屌, 個韓畜做乜撚

盲定弱智

朋友同你相處會唔會好尷尬?

冇安全感

女人堆係好撚恐怖

試問有邊個男人無send過
仲要d女人覺得泳衣相都係咸相

欲加之罪

但為左叫個雞洗多咁多錢？
如果唔係有朋友話見到
佢老豆原本唔洗拎證據出黎wor
正常應該無咁未雨綢繆

你老母朋友有冇形容你老頭著咩衫

我問極 佢都唔講，佢一直講自己做過咩 自己最清楚

廢女人語錄

一朝早有撚雞叫咩

老母鬼信咩

照咁睇，隻雞就係你老母個fd

因為個fd真係比人屌左，所以好肯定相信你老豆去叫雞

但點知佢真係認錯人

最直接方式真係當面對質

老母連邊個見到都唔講。點當面

睇左咁多回應我個人認為係樓主老媽子求其作個故仔屈你老豆

個朋友係邊個又講唔出
有相證明又唔信
又唔揾返佢朋友求證

on9無端端要證明自己冇叫雞

如果係用andriod，有開GPS，可以開佢手機check下佢google map個時間軸，可能有料到

咁老母想點 ? 屌番一鑊扯平 OK ?

9 點行緊返公司時已經有企街啦大哥

聽朝九點帶你老母上個鳳樓睇下有無開囉

一定係去左神秘房

收工了。準備返去搜證

好期待

點

冇顯示係咩號巴士。但24.3係上環返上水978既價錢
時間又吻合

究竟點向一個唔信你嘅人證明一樣你冇做過嘅野係冇發生過

不如改口供話你老豆係澳門叫雞好過啦

樓主仲有無update?

老母一直手持電話 冇法睇到佢wechat

當面對質

寧拆十座廟，不毀一樁婚
叫個朋友小心d

點解第一張飛個印吸外港